【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(20)

陳家晞（盧慧敏 飾）的父親陳鎮東本是「全知偵探社」老闆。這家公司其後經易手，並由張諾恆（陳卓賢 飾）奪得一切權利。李展翹（黃定謙飾）隨後加入公司。陳家晞、張諾恆及李展翹後來更改偵探社的定位，由純粹為客人蒐證的偵探社改為「無限斜棟有限公司」。

《無限斜棟有限公司》將於2021年4月5日起，逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播放

lm

我立著 shit

轉返斯文look 正好多

原諒了

呢個look好好多

完啦好嘛

Hi

今日真係冇乜心機追

推

陣仔好撚無辜

陣仔個樣節節都一樣

條女好煩

陣仔想重新認識真正既梓蕊？

屌你咁叫冇化妝

Hi完又唔講嘢你想點姐

即刻變番野口同學

佢有咩資格嬲人

以為佢會辭工

點解要避呢

佢係咪想扮文青

屌我睇到眼濕濕

真

梓蕊個毒女look

佢真係好似巴斯光年

文青look好似仲好丁

條仔都幾無辜

垃圾文都要睇

豪姐姐

重新溝過佢

變番文青look

kukuku

文青look咪幾好

真 shit

陣仔都主動搵佢佢又唔理人 想點

要掉返轉？

屌

成個look轉哂

呢d先叫內向
林家謙收皮啦

陣
又媾女

有少少浪漫

屌 好撚sweet

我幾鐘意

呢個都好睇吖

以為陣仔揹住部相機

你當咗自己係蘇麗珊？

係 咁樣衰仲留低

陣狗暴走mode: 其實我都係假架

根本條仔係迎合佢好慘

把聲好溫柔

陳安立好高
溝死女

其實陳安立幾正

把聲勁溫柔

竟然估你唔到

就係花姐！！！！！！

依家調返轉陣仔想扮文青？

太空戰士~~~~~
50條線~~~~~

今集幾好睇有少少想喊

風回路轉

把聲勁温柔

鄧梓峰

相機帶

把聲勁溫泉

把聲好温柔

呢個文青look個咀唔咁白就ok

其實幾sweet

把聲勁溫柔喎

嗚

個老細係後面笑淫淫做咩

is

原來做開content farm

好sweet

陣仔咁都原諒

33正好多

笑死 幾似

個髮型有啲柒

有啲Sweet

死啦電視機前毒女濕撚哂

把聲好溫柔﹗

返工大過天

咁你要陣狗 我要33

187

幾好

好sweet呀

有啲sweet

文學部唔係執咗啦咩

估你唔到 箍煲呢段又幾sweet

估唔到條仔又幾sweet

其實佢都係無限斜棟公司打造形象

尷尬

咁嘅方式表白好型
寫得幾好

陣仔好感度升0.1

終於可以直播扑野

依幕幾好

嗚屌好sweet

條褲好怪

豪哥又客串

喂唔好同我爭啦

搵左無限

其實可以節奏快返啲

高晉195

幾感動

啲音樂使唔使咁激進

好𤓓

好正喎呢part

全公司睇你cow女

呢個男仔都算係咁
俾人呃但都唔嬲仲繼續追番個女仔

屌 lur飯應啦

其實梓蕊本身既自己都會令人鍾意
只係佢太無信心

做到野咪得

成班同事食花生

救命呢幕好感動 起雞皮

感動

梓蕊何德何能

嘩
大逆轉

NANI ?!

陣狗d戲麻麻

拍緊片？

唔錯喎

突然呢part好老套

嘩 毛管動

想睇蘇麗珊reject佢

直播緊

好尷尬，當住全公司表白

反cup

sor 唔可以

cls劇情
陳安立有啲型

係公司表白cls

把聲好溫柔有冇巴打可以cap做新gif

ff?

因為佢都是扮

又嚟兩家茶體？？？

計中計

咁一定啦

唔反了

啲背景音樂轉得好odd

Brain後面嗰個呀叔個樣

睇到好尷尬

間呃錢公司為左長做長有做多左

著哂裇衫 好似想求婚咁

kknews

嚟多個反差，係ichu live 就

好老土

全公司睇佢溝女

大隻仔

返工唔駛做 齋溝仔溝女

假架
其實我live緊

坐陣乜立後面個女仔正啲

一陣會員一鳩up又減返100

咩料

做咗咁耐戲

而家就話鍾意人哋真嗰面
陣仔你尋日先知佢真面目咋

原來一早就見過 屌

佢終於病好

尷

鋪鋪都食兩家茶禮

好耐冇睇過呢種港劇

件衫都

真係做戲咁做

睇死呢d組合 真實世界會好快散

老細喺後面睇冇郁過

193才是王道

一齊了

Sweet到爆

係咪發夢

佢啲戲好屎

可能係毒撚黎

Pranked

完得比想像中好

33 冇肌肉

一定又收兩家茶禮啦

prankkkk

其實一見鍾情

似係佢寫呢段

過份澎湃

邊會咁on9
到時散左點算

陣仔都唔差呀

其實佢都冇見過最真實嘅梓蕊

同事唔使做嘢？

上次三家 咁一單case都幾和味

所有野都係一場show

做乜撚嘢啫
男人老狗扮Q

成日覺得陣仔好gay

哇陳安立個髮線

額真高 造型玩9佢咩

同事：仆你個街遲d又要派帖

又有禮物收

好樣衰wor

原來條仔一直都鍾意真實嗰個梓蕊？

梓蕊：屌 我嗰$8000

又嚟

竟然he

陣仔young左好多

沙隆巴斯

屌你廣告

陳安立個額高到

撒隆巴斯

原來印花換晒就係因為佢

個男仔有本錢，條女又唔係差

咪係
咁真係好咩佢到底係鐘意邊個

突然又唔鍾意開live

禮物咁cheap

條仔髮線好似好高

講幾句就知道真實一面

唔找數

仆街走數

屌 頭先係咪好多巴打話巴斯光年 神預言

蝕咗

有戲睇，咩都唔理啦

蘇麗珊真係陣仔嚟 走數

比錢啦屌你老母

殺龍巴絲找數

咁都得

會唔會係咁 個男性格突然變曬

陣仔冇錢咩？

其實佢轉型拍片做文學/讀書kol咪ok

奀星髮線

喂𨳒

條仔冇錢咩？

cls 唔收錢

陳安立三條仔排第三

走數

窮撚走數

慘到 做左蝕本生意

咁都得唔找數

白做

屌垃圾

開善堂

仆街有汗出冇糧出

蝕本生意

其實好好睇呢個case

條女講緊嘅係 好多時為咗其他嘢
而去唔做真實自己 不斷去交戲去滿足佢
要觀眾反思咁樣好唔好

條仔講緊嘅係 你鍾意緊嘅對方
到底係真實嘅佢定只係你幻想/佢演出嚟嘅佢
你所俾嘅嘢係唔係佢想要嘅嘢

我鍾意呢個多過ss個case

頭盔又係佢 殺龍巴斯又係佢

呢堆嘢夠租場咩

屌走數

好仆街開善堂？

撒隆巴斯
VIUTV攞完黎拍劇再送比觀眾

搞咗咁耐唔畀錢

我有狂潮和有千尺浪～～～

髮線真係好緊要

以物易SERVICE

呢間咩公司嚟㗎 咁做生意

痴撚線係咪 仲要未俾錢

倒貼都做

間公司蝕住做

用禮物來比錢咁抵做？

根本文青蘇麗珊就正

Book攀石場好貴

俾埋堆奇怪嘢當尾數

咁就算數

咁樣真係賺唔到錢
何況條女喺ig唔會被人鬧話佢呃人咩

即係條仔係迎合假嘅梓蕊

屁味香體噴霧 咩來架

呀婆底褲

真係好似銀魂
冇錢收

33夠細膽

好想一刀剪走佢執齊陰

又屁又香體

依夫人為展死 為展亡

契契

阿婆底褲

唔小學雞啦？？

「呢個騙局我唔玩」

白票兵

蝦你王子

其實係用 ViuTV 印花換返嚟

500蚊

仲有錢派傳單

500蚊訂

$500訂

500

王子..............

5嚿水訂金

好似細個打online game打勁多隻怪最後個npc送返兩支紅水俾你就算咁

Amy個笑容

我妻由乃

Himmy肯定又知啲嘢啦

乜阿恆咁單純咩

又乘機拖手

又捉手

哈里王子係邊個做

係，其實呢個case ok

又拖手

拖手仔

我妻amy

佢電子雞？

除bra go

又乘機拖手仔

戒完又除 除完又戒

聽日先知

鮮假期收d sample黎

除bra膏

頂

想睇Amy除bra

Amy 個笑容真係殺死人

展翹好慘

好撚靚

咩都冇.........

我妻由乃唔update

三隻小學雞

其實咁要收到500蚊算勁

好心himmy唔好做電燈膽

好有共鳴其實
我都同原始梓蕊好似

Amy咁樣搞到牙謙以為佢情迷契契

暴風雨 3p!???

冇咩睇 睇契啲胸肌好過

哈里王子

肥仔

來左

好似俾人杯葛咁

真係有個哈里王子

呢個仲正！

李展睿唔會係同李展翹有關係掛

應該係佢地用剩果d野同禮物黎

懷仔

個哈利王子

細佬？

未戴眼鏡

細佬

佢細佬？

真·哈里王子

佢細路？

肖友懷都出場

細佬嚟

展翹細佬？

可能真係有

肥仔是咪牙謙細佬

又調情

契契摸amy 下巴

契契摸amy面

ian摸面

把砒霜留給自己個肥仔

又係有個展字

好明顯下 佢仲話大獲

英國細佬？

喂呀 牙契逗amy下巴

哇 逗amy塊面

ian隻手公開到咁

himmy望親ian都笑到pk

點解場場NG都係himmy忍唔到笑

係咪即係展翹細佬

Himmy同Ian

呢套真係好歡樂

細佬?

拖手

屌 個下自然到

自製飛機杯

個肥仔十成十係謙個細佬啦

契好開心

今次到契ng 片逗Amy下巴。

洗碗個肥仔

契逗Amy 下巴

真係阿哥

珍係細佬

離家出走

真係有關係

真係暴風雨

佢細佬唔係去左英國咩

又要打丁

哥哥

做乜成日都忍唔到笑
有無咁好笑

又有黑警張建聲

d 人突然咁爆嘅下集

黃光亮係佢家豆 咁何華超

好似幾吸引

又要暴走了

係囉 所以老豆老母先移民架嘛

屌 又玩搵返親生老豆

要返去搵黑驚

下集好睇

我都想知

大師兄仲有戲份

方形面家族

臥底？

下集有振中蛇

終於新故事

自肥

下集個故仔好睇了

仲要黃光亮先係佢老豆?

展翹都有仆街DNA？

將佢哋嗰啲ng花絮集合埋一齊應該幾正

極度懷疑NG片係特登放啲放閃片出黎

肥仔個廣告

老豆係劉江？

斯文look 正好多

結局會唔會家睎兩個都唔揀？

又真係幾鳩下

應該係網上公開一集花絮合輯啦

今集好睇！

笑死 都幾似樣

摸下下巴仔先

成個動作勁自然

短髮靚d

呢個估唔到

鹹濕仔

放閃合輯

揀左毛瀨明

唔揀 繼續關續集

又放閃

摸下巴呢啲動作好青澀啊

揀細佬

忍唔住要摸

痴線 又放閃

Amy , ian係米公開左一齊？

識揀梗係揀哈里王子

一齊左都好多個月

FAQ

好閃

感覺每個po都要pin話佢兩個一齊咗

將20集NG擺上YouTube應該好多人睇

我法國陳高大啅親啲女都同仇樂秋有關連…
陳欣妮… 莫梓蕊…